有無巴打上連登上到就黎有高血壓？

有時回覆親啲乜野都極快有人比負評
但連登暫時係無得追蹤會員回過啲咩
極度懷疑有人裝左啲非官方既bot
一detect到我喺某個post回覆左就即刻負皮我 我就黎爆煲啦我屌你老母 好辛苦呀
admin徹查下啦

無

負皮是我比的 自己反省下

如果有亂講比人負評佢負夠幾千我都唔撚care
但有時正常普通回覆都要針對就係一個都嫌多 十個都即刻要爆血管啦屌

上連登就冇辦法架啦，使乜咁介意啲負評。

因為係你覺得你自己正常

推到樓主爆血管

support dee gor